兩邊都要推呀 港島同元朗兩邊都要推呀

求下各位巴絲
一邊推元朗單野
一邊推港島黑警開槍單野 支持係港島努力抗爭緊既義士
兩邊都推 兩邊同等重要
唔好中中共計 唔好俾支共spin到

推